Dele Alli被罰停賽一場﹑5萬鎊及上堂

Tottenham midfielder Dele Alli has been suspended for one match by the Football Association over a post on social media about coronavirus.

Alli, 24, put a video on Snapchat in February in which he joked about the outbreak and appeared to mock an Asian man.

The England international has also been fined £50,000 and ordered to undertake an education course.

He will miss Spurs' home match against Manchester United on 19 June.

佢算唔算黑人

取笑亞裔就咁撚少
試下講句Nigga 扮下非洲黑人睇下點

一陣罰得佢多 又拎RACIST黎講架喇

So9

黑人笑亞洲人會點

打和

呢條仆街係上場面既陰濕行為更加需要停賽啦

支持拳王屌返足總 RACIST